［突發］隻狼隱藏老鼠

.
.

勁撚老尷，blocked

都唔知你做乜撚，傻鳩咁

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

On9當有趣

你個名唔係撚化你，只係咁啱見到覺得幾似sorry

兩張相 唔似咩

On9

好彩我唔係你女朋友唔駛特登笑比你睇

佢都話睇到好尷尬

做乜撚野

唔似咩